想搵翻條教打交反擊既短片

前日喺fb係咁碌 碌到條短片係兩個光頭仔教人地出拳點反擊 似係強國嗰啲微乜微乜視頻 有冇巴打有關鍵字或者link

假到出汁喎

記得佢成串動作好順 想回帶一下但完全唔記得咩page分享過

呢條？

No 係兩個強國光頭仔 著練武衫的